實際上仲係輸緊5:0

有人覺得條粉蛋宣佈撒回係嬴左一分，其實，呢一點已經係五大訴求入面，現階段好皮毛嘅一點咋。

因為本身經過612 701之後，其實任期內，議會以經冇能力同冇時間再搞，所以條例呢一界政府唔會再搞。

極期量係嬴左0.49分咋。

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

第六訴求:取消單程証！

係輸緊11XX+1X+2:0

呢個時間瘋狂和理遊行，壓力測試，windows shopping😏

然後十月一日一波攻勢，再打蛇隨棍上

根本冇贏
只係輪到人地下一步棋

至多話佢通水講個＂撒＂字唧。